
                      Para ser una película lanzada a vídeo directamente me parece muy buena. Buena animación 3D técnicamente hablando (especialmente el bosque y el monstruo). Historia resultona, y con protagonistas (en esta ocasión el hada Fawn y la bestia) con mucho gancho para los niños. Los míos la han visto decenas de veces sin cansarse (y para eso es ésta película). Banda sonora bastante buena, a ratos me ha recordado incluso a las de Alien o Star trek (si parece exagerado, que lo parezca :)). La canción con la que arrancan los títulos finales de crédito es verdaderamente preciosa. Como peli infantil un 10. Resumiendo, es una película cuidada y un producto Disney bien hecho, especialmente considerando que no parece que hayan tenido muchas pretensiones con ella más allá de entretener. Recomendable para ver con niños/as.
